覺唔覺 黃店唔應該比口罩藍絲

覺唔覺 黃店唔應該比口罩藍絲
道德危機

同一條路簡死一個人定死五個人一樣嘅難題
站喺店家立場的確好難揀

藍屍個額頭會刻住「藍屍」兩個大字咩